今次支肺算唔算畀全世界睇清楚左膠禍害?

左膠左癌思想就係有錢人至上股市至上, 人命賤過地底泥, 又信埋啲陰謀論話支肺係hoax話啲elite想用口罩焗死你地, 周圍抗議防疫又散播謬論搞到疫情失控
而家控制疫情最成功嘅美國, 巴西, 英國, 印度, 俄羅斯, etc.都係右翼執政國家, 領導人有科學頭腦common sense又夠硬頂得住班左膠唔係一早連呢啲大國都有上萬人染病

左膠死哂去邊? 唔敢回?

左膠好似唔係咁解

你係左膠?